有冇人成日失眠，會唔會有抑鬱

訓唔著可以點 但其實眼皮又重又攰 好想訓教
好羨慕啲人一訓上床9秒9訓左

嚇死我，以為自己出post，個ID名咁鬼死似

嘩真係好似 訓唔著呀救命

有呀要食醫生開嘅安眠藥

我懷疑自己有

冇抑鬱 但成日失眠 好難入睡 碌幾粒鐘都未訓著

上左床可以典足3,4個鐘一直訓唔到

我有一排都係 之後臨瞓前就會變得有壓力 驚左瞓教 攪到仲衰

你可以煮個宵野 睇下書 飽飽地好快訓得著
唔使畀壓力自己

咁大獲 要食幾耐？ 我都食過一星期

我就係同你一樣 琴日3點4點幾先訓到

到底點解會咁

我懷疑有焦慮

咁你之後點改善

其實唔係好覺得自己有壓力

突然有日真係好眼瞓，勁快訓左，之後就覺得訓教好正好舒服，就冇左個心理陰影

琴晚典咗3個鐘

碌黎碌去都訓唔到

是但啦 總之訓唔到冇乜大問題

可能自己感覺唔到
但我呢幾日諗開咗一啲野就可以訓番

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

醫生明知我食到上隱都照開足比我
(因為唔食我仲大獲)

未知呀 都食咗成年